究竟係邊個違反商品說明條例 P圖陳大戰侏侏

我好亂
兩個都係最多 5**
究竟有冇人違反咗商品說明條例

pchan嗰個無話係2018㗎. 話事話你個4.9倍5**率又係邊年嘅話?

可能打和呢

所以有備註寫係點計